同fd去旅行好唔開心

前2日同幾個相熟嘅fd去旅行
但係過咗2晚就發覺唔多夾
佢地夜訓我早訓
明知第2 日行程有啲趕 身體又唔多舒服 都4-5點先訓 結果第2日勁遲起身 要趕頭趕命
行景點佢地大大聲傾計 我想靜靜地唔好咁失禮 叫佢地細聲啲又比佢地屌返轉頭
而家仲有成個禮拜行程 但已經想走
有冇人試過

走囉

book好哂啲嘢 唔想哂咗

行景點佢地大大聲傾計 我想靜靜地唔好咁失禮 叫佢地細聲啲又比佢地屌返轉頭

我明
不如試下叫佢地細聲返d之後，你用較細聲既語氣 笑笑口咁 接返本身既話題
咁唔會搞衰左個氣氛嘛

之後唔再同佢地去旅行-.-